國際戰線巴絲必須要留意！！！

最近多左人用Twitter/Reddit，多人上國際戰線係值得鼓舞，但絕對唔值得自滿。

小弟想係到提一提大家，怒氣衝天岀鬧港共/林奠/黑狗既post or comment之際，明白大家都好嬲，但用字必須要有禮貌同夠曲線，外國人鐘意諷刺、比喻，多過直斥，因為Twitter/reddit都係一個公關平台，我地每個人都係代表香港示威者，所以有需要有內涵地岀post or comment！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

公關唔易做

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

全民外交官

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

太過直接同先入為主好容易俾人當你3毛對家
我覺得大家個twitter除左講protests同政治既野
都可以follow同retweet自己喜好既野

男就多數都係足球籃球
女既可以follow d 藝人歌手之類

係 仇恨言論外國人唔會buy

721 811